
                      De mis películas favoritas, nos enseña a enfrentarnos a nosotros mismos, debemos de hallarnos en el estado más primitivo del ser humano para descubrir quiénes somos realmente
        
            